大新杏花邨分行第2名員工確診

大新銀行杏花邨分行有第2名員工確診感染新型冠狀病毒。杏花邨分行上星期三接獲第一宗員工感染通知後，已即時關閉分行，徹底清潔消毒，所有分行員工及有緊密接觸同事，當日起居家隔離及接受檢測，目前大部份員工都已獲通知陰性檢測結果。分行會再度加強清潔消毒，預定今個月31日重開。 大新亦會盡快通知所有被確定最近曾與受感染員工有密切接觸的客戶。